恭喜 新777

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

零頭1102票都多過你呀柒婆

呢兩個數字咁熟悉嘅

蔡總統 800 萬票

加埋 200 萬香港人既支持

即係 有 1000 萬民意

佢係777萬-1，有位癌症勇士今朝投唔到去左見上帝...